你班 死推300萬遊行撚 唔該反醒下！！

一早講左 無鐵路既情況 根本無本錢講300萬人出黎行！！

和理非 最驚係咩？ 就係亂，你連鐵路都無佢地點敢出

仲要e家成班手足係港島無路走都係一早預知既情況，到底你地班 推300萬既連登仔 有無撚用腦諗野？？

打過下戰略game 咁基本既野你地都唔識 學人推抗爭

Ps:有出九龍發夢 唔係冷氣房

推

玩快閃仲好, 起碼冇咁易拉人
但記住唔好亂破壞就得

跟本300萬遊行係唔現實, 特別而家交通話無就無嘅情況, 黨鐵就一定皮已收, 靠巴士渡輪紅van私家車有3萬已經巧叻叻, 再加上黑警仲會俾機會咁大型集會?

真係諗唔到 原因 要無路走既情況 要人300萬衝去柒

過多幾日佢地又會再推呢D和理非遊行架啦嘥氣啦
次次都係咁

勇武：自己區
和理非：大遊行
兩樣野完全冇衝突，和理非跟本唔驚畀人拉，拉咗坐48又一條好漢。
反而勇武全身裝畀人拉咗就手尾長。

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

無論環境點轉變：黨鐵停、蒙面法
都剩係想重演616 200萬人
得罪講句，無腦唔好做搞手

exactly

"和理非跟本唔驚畀人拉" ? 你up乜鳩?

請廣傳！！

警犬Set RB嘅位置全部都係係好有戰略價值，可參考～

你懂的

而家和理非拉左會直接告暴動

我都擔心有去無回。。所以無去到港島

係九龍行完街，都幾經波折先離開到現場

經過咁多次都仲未進化 唉

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

我係和理非, 我自己真係唔怕畀人拉. 拉完又告唔到我乜.
就算告到個罪名都係輕到我可以承受到.
仲有我眼見其他和理非一見唔對路就識自己散水.
而家拉後最多係打緊陣地戰既勇武. 你地畀人拉到係好撚重罪明唔明啊.

真係唔怕㗎其實
大人多
啲狗係恰細路
和理非行完即散
見有狗都會散

和理非遊行唔緊要 但最少要有交通既本錢

如果出到黎無得走，幾多人都死

利申非割
只係心疼勇武

晨早講咗民意清晰架啦
仲玩人數？

咁就唔係唔驚俾人拉啦大佬 你估48好撚好坐?

一早話左示威者無車 輸硬

要現場有衝突先會告暴動,
和理非一見到tg已經光速向後跑啦.
就算拉到都係非法集結

成撚日話要集氣集氣 根本就係自己個決心唔堅定先鐘意下下一班人打飛機

唔撚信，仲天真到話比外國影靚相

咪撚再推300萬，黎到都走唔到，晚晚18區成本低，成效高，打野貓戰

多人遊行既畫面係需要
咁先可以比人見到民意仲支持
但真係唔好再死守啦
見到舉旗就走 就算拉左都最多48
勇武手足留返係自己果區開花

係呢點上面我覺得要做

只係無車同時超合作運動檔唔到增援
相反 有車做超合作運動 配合 鎖閘師 加搵人睇水 會安全好多
和理非都要會人睇水 仲要遠D 因為散開時間耐

無論勇武定和理非
而家捉到最少都非法集結, 暴動

到咗十月 和理非仲係咁天真

夠料落charge 就係

Tui

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

鞭屍時間

好心你地決定參加與否前，睇左白兵啲片先決定，佢一早講左今時今日唔再係遊行數字多少既問題。而係要留有用之軀，作持久戰！同中共作戰到底！

Push

同意

建議大遊行 九龍搞，多巷仔，容易走

真 一早講撚左開花
同埋冇主辦單位根本冇人數人數

就算300萬又點 勁on9

港島情意結完啦好嗎？

咁48定勇武暴動大鑊啲？
我哋出得去行，九成知風險
自己會同自己付責

洗撚夠料咩
一早三權合作啦

Exactly，監都唔駛坐
我哋都想出力
和理非唔代表一定唔可以畀人拉

為左張無用既曬馬相
又捉撚左成百9幾人
和理非肯醒未

暴動大獲啲 唔代表啲人唔驚48

你覺得比人拉左就係末日既就應該龜縮係屋企

我唔知你係和理非定勇武

但我身邊10個和理非，9個都唔驚拉
因為知道根本就唔會入到

多人嘅畫面每區都做到
無需要再集中晒全部人喺港島/九龍

港島 和理非
九龍 開花展
新界 掉垃圾

比人見到民意?
你夠未呀
民意大把表達方法
唔洗拎手足去死黎換張大合照

痴撚線
48以為坐完
仲有一年365日等住坐

拉 對手足語氣要好D

你係官?
知道入唔到?
定係你覺得48D狗唔會打殘你?
醒下啦

屌 仲未撚翻到屋企

再有人吹雞集中就屌到佢反皮

不割

唔同意
大遊行目的就係要話比政府聽禁蒙面法係連和理非都唔驚
同埋即使四圍裝修都仲係未失民心

驚無交通就唔攪大遊行咁你咪正中政府下懷囉
安排得唔好係無可口非 但係交通點都會疏導返
最終都會返到屋企

唔好再推單區大遊行 屌

我尋日講左成日 朝早推撚左一日

結果都係有好多英雄主義想推手足去死

流水抗爭 化整為零 可聚可散

如水 ? 仲有無人記得? 屌 原來只係CONDOM黎

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

push

今日灣仔就係比和理塞死 以後邊個玩集中屌邊個

不分化

岩，以後邊個再吹雞集中一定要屌死佢

推
今日去九龍真心不易散水
港島仲搞成咁
被車撞手足

我還是偏好日日游擊戰玩到班黑警過勞死

終於有人講岀我心聲！推。
諗下手足，諗下個效益啦各位

真 有啲人仲喺度話分散兩邊係on9
攞走晒港島啲人 一定要去港島

想大圍捕咪

而家已經唔同6月仲可以和平遊行 搞一次就少好多手足㗎啦

推
呢班仲諗住推港島遊行既
唔該你地反省下
你地呢個舉動就令到幾十個手足俾人拉左

一邊搞集中嘅大遊行
一邊搞18區
根本搞唔掂

一嚟得返果區勇武，冇和理非backup, 未必頂到好耐
二嚟玩謝咗自己區交通，和理非遊行完返唔到屋企

同埋而家蒙面法bo 求其捉個戴口罩都可以坐1年 唔只48咁簡單

仲有班文宣撚都係on9 完全唔考慮實際情況
整文宣整得幾撚靚有撚用咩 淨係一味死谷人出黎
明明講緊929先好多人被捕 係要話香港人無畏無懼兩點維園見

個問題係 唔會好似你諗得咁完美
一定有人上裝（eg臥底狗)
或者有班本區既就上裝諗住set rb
然後其他區帶左裝既又見人上左裝又上埋一份
到最後就冇車走全部gg

到今時今日仲吹一區集人數遊行既人唔係鬼就係冇腦

反乜鬼省丫，果班根本係鬼黎

完全有衝突啦 咁只會分割左勇和 十八區每一區勇和既角色都好重要

請記住，連登只係小部份既手足，有出去行既都知。

依個一早block 咗

屌 根本就係鬼推既
正常都知18區最撚好打

叫晒勇武唔好出等和理非自己行,俾人射TG又好拉又好當買個經驗,係有班忍唔住係要出去送頭.

今日捉咗好多
根本應該留返自已區快閃

星火今晚有排忙

記住嗰啲人，認住嗰啲人，我宜家都搵緊佢哋

我今日真係好憤慨

嬲...堅嬲...

幾萬人點樣一次過走晒？
個個識飛？

出面搜緊車
唔割 但唔該反省下

有冇諗過係政府帶風向？

咩48一條好漢？？
佢告你非法集結

如果有人勇武咗仲會被人告暴動

擺明啦
跟住有班豬西和應

不推文係用係原post

612嗰日開始你訓咗？

以後淨係開花快閃
我唔要再見到有手足被捕
冇陣地就連比藍絲攻擊既機會都少左

政府水軍一定唔會少
搵ISP開ACC有幾難

冇訓, 次次都有出

今時今日仲玩陣地戰班友係咪弱智

和理非一早有連儂牆同商場活動
安全一億倍

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

效益問題咋
你唔驚使錢都唔係掟一萬落海咁用

和理非有少少風吹草動已經奪命狂奔。
我今日狂奔完自己都有啲面紅

咁和理非被告暴動你唔知？

畫面好靚

明明十八區開花成果最大，被捉既手足最少，街坊又齊心，左膠唔好再一味追求人數啦屌你

今日拉左成千個

好現實咁講, 無左主要交通, 加上成本高左(對和理非黎講), 班狗又越黎越癲, 想多過一百萬都難, 唔好講 200, 300 ... 成個環境同6月好唔同.
當然可以屌 d 和理非乜都怕一餐唔出黎, 但又真係唔怪得人, 好多真係得個簡單口罩, 好單純好似以前的遊行咁只係希望多個一人行出黎支持.. 而家呢 d 時勢, 最和理非果班仲肯出黎都唔簡單.. 出又未必出到, 出左黎仲要未必有得走.

出左九龍
唔係馬後炮
叫左大家自己區

今日心大心細，但考慮到無交通問題決定做文宣。

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

再谷大遊行真係要吊

你無左地鐵點散人 話大遊行個班仆街用下腦啦

以後大遊行勇武有gear唔好去,由和理非會唔會好d

遍地開花好過啦屌

根本地區開花先係政府要害

和理非表示支持各區 下下港島把撚咩

有出九龍發夢 唔係冷氣房
我要行路返葵涌

無港鐵運人300萬吴係無知就係自欺欺人，累埋特登誇區出嚟嘅手足

總之轉型18區

遍地開花

每個星期燃燒全港警力

就算係告, 和理非入罪嘅機會都細好多
仲有勇武唔駛為和理非奉獻你地嘅前途
出得來遊行大家都係平等, 唔好再講勇武要保護和理非呢d說話.
勇武要留住有用之身

Agger

我嗰睇法係取消所有遊行
保護呢啲 反擊呢啲好多都係本性
而又好多小朋友
所以根本唔會有純和理非

簡單例子6月9號已經特登推跌啲女仔逼你去救

其實係咪應該唔好再搞大型遊行，次次一有大型集會，一定有人對峙，再俾人捉，好似10.2/10.5咁遍地開花，反而少啲手足被捕

次次都搞到勇武被阻走唔到拉撚曬，而家仲連細路都比你地累死，到底你地慚唔慚愧？

岩

仲有和理非比人拉係無問題，咩Gear都無
48小時再出黎遊過

但勇武一定唔可以比人拉

所以以後和理就100%和理
勇武果日就100% 勇武

[召喚神獸online]應該如何獅鳥教學

係，但只有爆Seed係唔會過到人權法

扮下野都要有D 和理非活動

玩18區快閃啦

我覺得大型遊行現在已經𣎴太實際，至少分兩三區較好

除非真係有反擊的決心，具體的策略對抗警犬，否則大型的集中一區遊行，我真的不贊成

黨鐵春袋係
控制室同訊號系統
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

啲人又會話你分化

港共唔怕你港島過百萬遊行
但怕你十八區開花
仲去做你敵人支持嘅野？都on99

比你好采集到1百萬人
對家咪放狗扮人攪破壞囉

快閃亦不能亂裝修
要諗下出黎係做乜

聯合國人權大佬有嘢講

The city endured another night of chaos Friday, after leader Carrie Lam banned face masks at demonstrations, invoking colonial-era emergency powers not used for half a century.

Hardcore protesters trashed dozens of subway stations, vandalised shops with mainland China ties, built fires and blocked fires.

斷黨鐵情況下一係一早有共識點走點去
唔係散水時好麻煩

又有人放消防比料10點後全港開始有大鑊野發生唔知係乜叫大家快撤，我個人就唔信既但其他可能性或者有包括1。uc同暴最做野開始。2。又有uc開始大量搞事玩火電樽乜都電。3。鄉警黑開始黎料大量出動。4。開始包抄。總之大家睇路

今日之後只去18區

pish

其實冇人count點知有冇300萬

咪就化，害撚死班手足

唔好玩啦 D狗唔批不反對 你一行就蒙面法加非法集結 無勇武保護和理非跟本行唔到

之後全部轉做十八區開花

不割蓆 樓主唔好咁勞嘈

今日出咗尖咀 行咗3個鐘先返到屋企

收皮la 三百萬遊行撚

果班撚樣根本鬼黎 唔好話而家 根本琴晚開完post就潛哂水

乜9 48坐完 唔洗報到？

「港島」都話行完就散，
和理用自己方法自己表達自己意見，
勇武去其他區用自己方法做自己野，
大家都係為左不滿出來表達方法，完全沒有衝突！

「遊行」如果覺得無用咪唔來，
要來就和理唔好衝唔好陣地，
唔好出咗黎又要撚狗，又要陣地，然後又話累死人！

開花，商場集會真的有些和理不會來！

300萬真係on9
屌極唔醒

大遊行其實傾向和理非，就算今日都好多一家大細出來行。唔好戀戰，唔好磨，行完就走that’s all.
兩樣野跟本無衝突。
打持久戰，次次遍地開花，好易會同暴力掛鉤。始終要兩樣同時互補先可以持久。
致勇武手足：和理非係識自保的，佢地乜裝都無，係告唔入的。有時就係因為和勇太過保護對方先致走唔切。不被捕先係最大原則🙇‍♂️
和理非手足：一定要搞清楚自己嘅定位同可抵受嘅風險，如果預左唔上前線的話，建議真係唔好磨，一定一定要留返好足夠空間比勇武手足。同埋要諗清楚今時今日已無地鐵，得巴士可走，預左走嘅話一定要決斷唔好磨，因為攤長返個人流比巴士疏導好緊要。
最後致各位女手足：麻煩你地真係著返密實少少先好出來。Bra Top短褲好難搞⋯⋯啲狗無人性架。
今日有好多不足，但大家唔應該互屌，互相檢討返個問題。

黨鐵日日失靈先係皇道

大家 呢幾日都係行動日 但連登都無比大陸DDos攻擊 就證明左係大量五毛做緊野 又分化又風向 我地係時候要醒下 不分化 不割蓆 不篤灰 跟住就係開始做正經野： 1. 推紅色的士撞人單野 2.推黑警又當街踢人單野 3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片 4.解釋返裝修既原因比外國知 5.宣傳黑紅藍黃既概念 光復香港，時代革命！ 我地唔好再比五毛搞爆連登

自推

18區街坊戰隊 長期戰線

下次改過標題再出啦 拉